一諗到生日可以單拖去OP就扯哂旗

點解唔可以二人同行一人半價

不過算啦條臭西應該嫌曬唔去
我明嘅

依家咪二人同行一人免費囉

1999
想第二個半價

你同佢夾返咪二人半價

係喎
有人同我夾先算